%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expérience professionnelle}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Analyste fonctionnel SAP Analytique} % Job title
{VESI GmbH} % Organization
{Ludwigshafen - Allemagne} % Location
{Juin 2017 - aujourd'hui} % Date(s)
{
	\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
		\item {---}
	\end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Analyste fonctionnel SAP Junior} % Job title
{Vinci Energies et Systèmes d'Information} % Organization
{Paris - France} % Location
{Mars 2017 - Juin 2017} % Date(s)
{
	\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
		\item {SAP AN/CS}
		\item {---}
	\end{cvitems}
}	
%---------------------------------------------------------
\cventry
	{Business Engineer et IT Consultant} % Job title
	{Freelance} % Organization
	{Hambourg - Allemagne} % Location
	{Oct. 2016 - fév 2017} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
			\item {Automatisation de processus pour des startups}
			\item {Support et développement commercial}
		\end{cvitems}
	}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Business Analyst and controller} % Job title
    {Videobeat Networks} % Organization
    {Hambourg - Allemagne} % Location
    {Sep. 2015 - Jul. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Responsable d'un projet R\&D et de l'integration d'un système ERP}
        \item {Développement de Proof-of-Concept pour certains clients}
        \item {Support et suivi de l'équipe business development basée à Paris}
        \item {Responsable des DevOps et implementation de nouveaux outils afin d'optimiser différents processus}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Business Intelligence Intern} % Job title
    {Videobeat Networks} % Organization
    {Hambourg - Allemagne} % Location
    {Feb. 2015 - Aug. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
       \item {Thèse de master (ROI Tracking)}
       \subitem{How to build an uplift model in order to better understand visit attribution from a TV marketing campaign}
        \item {Debugging des APIs et programmes pythons utilisés par l'entreprise}
        \item {Support et suivi de l'équipe business development française basée à Hambourg}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Search Engine Marketing Intern} % Job title
    {Ciao, Leguide Group} % Organization
    {Munich - Allemagne} % Location
    {Sep. 2013 - Jan. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Campagnes SEM et reporting}
        \item {Développement de scripts VBA afin d'optimiser certains processus}
      \end{cvitems}
    }
    
%---------------------------------------------------------
	\cventry
	{Business Development Intern} % Job title
	{Selfresto} % Organization
	{Montbéliard - France} % Location
	{Nov. 2012 - Jan. 2013} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
			\item {Lancement de la prospection et du business development, acquisition des premiers partenaires et clients}
		\end{cvitems}
	}
	
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Freelance} % Job title
    {Auto-entrepreneur} % Organization
    {France} % Location
    {2012 - 2014} % Date(s)
    {	
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
      	\item{Business development, online marketing et consulting (IT) pour des Startups et PME}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
